(求意見)你地點同long d男/女朋友維繫感情？

同女朋友識左4個月，越南妹黎，起初喺香港識，但之後佢翻左越南，因為大家都要做野冇乜時間飛過去搵對方，平時都係靠電話聯繫，有時寄下野俾佢咁
各位絲打巴打有咩意見俾小弟，有冇咩其他方法可以同佢keep住感情？
佢本身有d男仔性格，佢越南圈子裡面都有唔少男仔frd，又有人追緊佢，好驚有一日佢對我嘅感情變淡，會俾人搶走

FaceTime 好過就咁 audio call

會啊，text，audio，FaceTime 都有，除左電話之外仲有冇其他方法？

佢呢一刻仲係鍾意我，我係擔心緊未來

要Keep住有共同目標/興趣 如果唔係好快收皮

木精塞妹

呢句真